余文樂「又」不知不覺做左港獨

佢一日上左兩次微博熱搜
首先單野係咁

佢個助理疑似講左句「我地從來唔排隊」
但lok哥本人比人屌港獨屌到傻

咁上左微博熱搜 佢個助理就要出來解話

都係比人屌港獨屌到傻
最搞笑係佢篇解話 打左一大段個過程
但班小粉紅只睇到佢篇野
用「特殊節日假」唔用「國慶節日假」（已經改返）
又比人屌到傻

支持香港用國安法調查LOK

lok 支持5大的

批鬥就係中國人既優良基因

即係班小粉紅冇聽到你講國慶快樂，就會追擊你，話你唔愛國

fishman手足

擔心講國慶節番不到台灣？
搞台獨嗎？

講國慶點移民台灣?

最抵死係10月1 佢有講國慶快樂

依篇野用左特別節日 比人屌冇講

lok仔 10月1就係微博post左國慶快樂啦

好撚柒 助手篇野仲要學埋支那啲野 乜撚野佔用公共資源

依兩年啲支那人興講霸佔公共資源要道歉
其實你哋14億係地球都霸佔咗好多公共資源

啲韭菜真係好可憐
任何事首先係拉去愛唔愛国度先

鬥紅

點會呀
D台灣藝人10月1上中國節目慶祝咪又係咁

fishmanlok而家係香港定台灣？